認真問 黎明行動冇裝備可以點幫手?

單拖嘅話
黑衫跟人set rb
定係街坊look掩護手足?

街坊look
包好頭
Set 完即走